{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009522",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 춘자네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡いただいたほうがいいです。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンションは入室をお断りする場合もありますし、これも払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、高声放歌などは他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWi-Fiが利用でき、すべての客室で利用できます。 バーベキュー場を利用してバーベキューパーティーも楽しむことができ、炭とグリルの追加料金があります。 売店とコンビニはペンション1階に位置し、18:30から22:00まで営業しています。 駐車スペースもありますので、ご心配なさらなくても大丈夫です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡いただいたほうがいいです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンションは入室をお断りする場合もありますし、これも払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について、どのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用してバーベキューパーティーも楽しむことができ、炭とグリルの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "売店とコンビニはどの時間帯に営業していますか？",
            "answer": "売店とコンビニはペンション1階に位置し、18:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースもありますので、ご心配なさらなくても大丈夫です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 500
    }
}